bitcoin終於爆煲

d新聞同yiutuber吹左成個月咁濟
俾晒班散戶接棒
d傻仔以為真係有好野益佢

一早講左elon musj係特登吹風等你地入場
肯定過兩個星期會走番出黎話已經賣晒bitcoin
tsla又淨賺10幾億

Elon轉左doge

一早話條契弟信唔撚過

跌果少少，我就唔信佢跌到99%囉

一定唔會爆

信e朗慘過食屎

你有幾多錢比你輸先

scam

ching個名幾熟口面

冇

起碼番番去上年4位數個d收集區先會停

終於有人陪我哋GME損手爛腳呢班SH仔

想問契爺賺左既係計個人定公司？